有無人知道點先可以令屋企人睇到TVB

唔知點解成日啲信號斷下斷下